FRX

FRX

什麼東西？

台灣F.I.R.個fd

我可否做你個friend?

Lydia?

開心交個朋友好嗎？
好少鍾意釣魚嘅女仔

我紅字巴

Gay

有....

唔係啦，以為你女仔